20歲絲 你問我答

如題

被人中出過幾多次？

做fd?

未試過

can

How much

?

做紅巴係咩感覺

咩來嫁

你姓乜？

陳

幾歲破處？鐘唔鐘意含撚？

平時做咩多

陳小姐 請問20歲有乜好問

我處未破。唔鍾意

想識你

收到最難忘既禮物係咩？

睇戲，睇劇，聽歌。睇書，識朋友

多謝

頸巾

鍾意收咩兵

樓豬果樣一定成隻螞蟻怪獸咁

無嫁，新年快樂呀

好感動

收兵有咩好處？

用呢個名個時見到螞蟻嘛

唔會收

希望你2017心想事成，笑容滿面

我未試過 會點嫁

我有無機會坐689個位

只要你有心

希望啦

相信自己

昨日我個菲律賓工人係街市
見到隻螞蟻怪物自稱20歲絲係你？

無男朋友咩

岩岩聖誕先送左條

我無搭過

無

年年都有人咁講19年啦 咩都無

有d複雜

覺得自己靚唔靚女

呢件禮物又實用，重要係邊個人送

唔靚女

睇咩書多

點先可以破你處

今年你一定可以唔一樣，如果願意變

推理小說，愛情小說

對波有幾大

不過岩岩諗諗下好似同個女仔唔係好夾

呢個呀。。。
我老公應該可以

俾我做你隻兵ok

Happy new year

有冇唔跟潮流，仲著converse鞋去街？

可唔可以比我屌下係個閪

應該點答你好。。

未搭過紅van

唔做老公執返劑得唔得

我覺得你有送俾她嘅心意就足夠啦，她一定會鍾意嫁

的確係有一對嘅，唔多着

哈哈，做朋友好啦，新年快樂，祝你事事順境

唔可以

胸圍

唔得

點解

我知，對唔住，女仔嘅秘密

重要嘅只有我丈夫可以做

咁可唔可以影你對腳黎睇下

留低聯絡資料，大家認識下啦

哈哈，呢個呀，有機會先呀

我腳唔靚，唔可以呀

陳小姐請問你姓咩？

係呀

Be fd ok?
我好靚仔

哈哈，你好可愛呀

我17歲學生妹 你問我答

哈哈你個名都好靚仔

加油

快啲轉目標好過啦

利申20歲巴

目標？

第一次自慰係幾時

你依家無目標咩？

同女仔傾計係咪要傾D無聊野佢先有興趣?

搵巴打開個 20歲巴 你問我答啦

啲問題笑死我

有冇懷疑過自己性冷感

陳小姐 你鐘意咩男仔？

如果將你個處量化左佢。
你覺得值幾錢

想係到識男朋友？

留名

唔一定呀！！
同女仔講嘢最重要係考慮咗佢先，咁樣先吸引到佢注意力。其實唔一定要講特定話題，講無聊嘢，先了解咗個女仔鍾意咩先，第一次見面最好先發問。當你知道她鍾意咩，再同她講嘢你就會見到佢有興趣講嘢。女仔唔複雜嫁，慢慢來。。要記住傾計係一問一答呀～

我唔覺

哈哈，咁快問呢個啦
體貼 聰明 認真 高 有共同話題 可以俾到安全感

讀緊咩

我覺得點可能量化到，人都無可能量化自身價值，處又點可能呢

唔係呀

hd

其實都唔係第一次見面
如果個女仔好文靜又好少興趣咁點處理

即係話有人同你講
hkd $100，000
比人破處，你覺得值唔值

咁高要求！？
咁你有無返對等條件先，腰幼大波 溫柔

咁如果佢聰明扮蠢 你唔知佢聰明呢

文靜嘅話，一定會有她本身興趣 ，從她平日會講咩，先試下講先。文靜嘅女仔，唔會太喜歡同她講果個太活潑。所以一定要同她慢下來呀…所有女仔都會有她們本身安全位置，如果你太進取反而會嚇怕到她們
加油呀

點解要咁講。。對我來講，呢樣嘢只有自己丈夫先會擁有，開幾多價都無關係，我都唔會隨便俾人

如果佢突然間封左我fb 問佢點解 佢話伯母要佢自己封左自己 但係我用另一個fb搵佢 見到佢I con 轉左同另一個男仔 咁姐係咩意思呢

其實唔係好難嫁
因為體貼 係考慮別人嘅心
聰明只要係聰明多過我
認真只要你對事情對人唔會半途而廢
高過我
共同話題係可以造出來
安全感只要你真心對我就好

哈哈，我覺得對話中可以睇到

咁睇黎我都得喎

如果佢好識隱藏自己呢

如果佢真係聰明你應該唔會同佢講太多嘢因為你唔會睇知明

明明有答案啦…女孩子有時候唔知點樣先可以講真相比對自己好嘅人，只有用一d婉轉嘅做法拒絕你
千萬唔好死纏難打，對你，對她都唔開心
加油，未來會有一個最好

Thanks for sharing
因為真係好怕有冷場
會超尷尬
又俾到佢唔岩嘴型既感覺

哈哈

我覺得人隱藏自己都唔俾對方睇，咁對方應該唔係太想認識自己吧

一針見血

可唔可以錫我一啖

但其實好矛盾 佢仲會叫我呀b 又會同我傾下電話

可能佢比人呃得多呢

唔做兵，有冇機會做將軍？

擇偶條件係咩？

隨咗高之外我應該合格

咁我太差襯唔起他

20歲都要開post
遲點有手有腳都要開

放心，她會感受到你想點嘅
要一問一答，要考慮咗人先
放心，加油

我都係
你幾高
除左高全部乎合有冇得諗

哈哈，可能唔太好

哈哈，唔可以

我覺得你可以問清楚呀～如果你喜歡她。

我？可能啦

哈哈，我們做朋友呀

哈哈反而係咁

都係找機會認識大家。新年快樂呀

我157

女仔去到最後都係講FEEL

我唔係唔想問清楚 係我唔想影響佢 因為佢準備DSE

呢個的確係，不過，feel係源於你和她嘅相處。

你點睇一男一女識左四個月但經常單獨去街

咁你要等下啦…加油呀

自我介紹
用英文答

哈哈，我們做朋友呀[/quote
好失望

我覺得呢個無咩嘢，去街好正常呀

我？

我地做朋友呀

點解呀～做兵都唔好

每星期都出呢

好呀

咁fd都可以嘅

我170有冇得諗

係

男女朋友呢

你好高呀～好羡慕

所以話真係好難處理
大部份男仔心目中 男同女係無純友誼

咁你無講嘛。。幾好，住得近

本身女性朋友多 所以多一個唔多.....我乃眾人之兵

男和女有嫁。只是你信唔信

原來係咁，加油呀～好開心認識你

咁實有既 唔多囉
內斂既女仔 鍾意人係咪唔多會俾SIGNAL?

不論咩類型嘅女仔鍾意人係會俾嫁

約親都出同埋聖誕節一齊去迪士尼算唔算

幾好呀一齊，她只要唔抗拒你，應該可以想

突然信心爆棚

加油，相信自己

how about USD 100,000 ?

Hello, everyone. This is my first time to introduce myself in English and in front of Ligot. It really makes me very nervous, but I think this is a good chance to practice my English.
My name is alice.
I am a student of vtc.
I live in hung kong.
I am always active and optimistic to face everything and difficulty.
I like to make friends because friends can help us when we are in trouble.
However, I am not good at refuse other people's request, and that brings me some trouble. My hobbies are seeing movies and drama , and listening to music. My favorite foods are chocolate and apple,coffee.
I hope I can learn more English skills in the future to improve my English ability.
Studying English well and having good English skills are helpful for me.
Besides, I hope we can help each other and get along well in the future.
Above is my introduction. Thanks for listening.

只有聰明嘅人先會要求另一半聰明

哈哈，我答咗你，我唔會隨便俾人

哈哈，係咁嫁，我都唔算聰明

有一樣野真係想問，
女仔點睇男仔窮？
又話要有上進心，其實係咪唔想同我捱？

利申：冇車冇樓，單親，返緊兩份工，正職銀行back office，part time 幫間fitness 睇鋪

May the force be with you, and I will be there if you need me.

Eng not too bad la goodest eng

我都有171嫁 細心都ok ga 聰明可以好聰明 蠢可以好蠢 認真可以好認真 玩可以玩得好放

Thanks for attention 會唔會好啲呢

做我老婆ok?

講野有sense 到point 已好過大半女仔

我反而咁睇，你已經好勁啦…
我唔知，其他女仔點睇，可能自己係學生，我反而對於對方有無錢有無車有無樓無睇得咁重，用我角度，上進心係對於自己的現狀肯唔肯努力而唔係你擁有咩
我覺得女仔睇重係肯唔肯行落去，重有係唔係愛她

純文字???
拍片都嫌OUT啦
家陣興直播玩你問我答架啦

管理

係我知道啦

哈哈，我都唔認識你

拍過幾次拖？

哈哈多謝。我覺得自己優點好少，所以另一半未來係我學習對象。

邊間讀呀

哈哈，連登有呢個功能？

目前係兩次

又唔可以話你錯 但係咁講會比較好啲

多謝你，希望你可以再講俾我知多d

係"哈哈"到讀

再講我就無私隱囉

有無啲好難忘既經歷？感情上又好 非感情又好

放條直播LINK上黎咪得囉

明白明白

因為本身家禁都幾嚴下，一般都無辦法走到好遠，拍拖都去一d近自己地方拍拖，所以分完手後回憶到，都幾痛苦嫁

哈哈我無咁先進呀

唔啦 驚自爆

又唔係話有咩大錯，但每一句都中文直接翻譯，類似一個用translate + grammarly proofread 既result

好似my name is alice果啲唔洗咁短一句，i點點點，咁寫3幾句la，呢度其實好多勁既巴打，佢地肯出手妳可能真係學到野

真係咁，請多多指教 啦

How did u spend your last day of 2016?

厹何其多

I have a dinner with my family

見大家無咩問啦，去到最後
祝大家新年快樂
願大家會幸福快樂
工作順利
心想事成
有拖拍
身體健康
再一次請連登嘅大家多多指教啦

Nice day for you huh?

妳遲少少開la，尋晚玩到癲，好多人都未起身la

yes

有幾家禁？

哈哈，我要做家務啦，有機會先

I'm wanna to sleep now goodnight

哈哈，唔可以夜返

good night

識做家務 加分

妳屋企係咪出街都唔比果隻

哈哈多謝

無錯呀

我識煮飯 哈哈

好勁呀

你係咪叫陳寶珊

會唔會覺得好唔自由？
10幾歲果時大時大節已經成日係frd度過夜
想像唔到家教嚴既屋企

哈哈 我被老公屌完 好爽

錯

應該好難仲會覺得自己自由

係唔係叫寶珊

會呀～我好想係朋友屋企過夜
但是無法啦我都無得咁做

唉 勁鬼咩 自己煮自己食 其實好無癮

我嘅自由應該得返自由用電話吧

妳冇諗過同佢地溝通下架咩

唔係

如果唔使一至日都補習算好嫁啦

我反而覺得可以自己自主煮自己鍾意嘅係件好難得好幸福嘅事

有講過

為左個ex學煮野食 書都買埋 學完無耐就分左手

我小學同中學嘅時光的確係補習

咩特點都無
人地問你對波幾大又唔答

食屎啦
你同驚自爆,唔答有撚分別呀

因為我識一個朋友 星期一至星期日都要補習 癡線架

見你咁認真答~d問題真係

Btw~新年快樂

只係未找到一個對嘅人，你嘅能力係可以展示到俾你對嘅人，加油呀

嬲啦，對唔住呀～咁係女仔嘅秘密嘅

無咩特別希望可以展示

無法啦，我們其中一個出生嘅理由係展示自身能力

新年快樂呀，祝你樣樣事情順利呀

巴打介唔介意分享下點解分左手，你都好有心啊專登學

我相信你可以遇到一個愛上你嘅人，你可以找一位讓你花盡心思嘅人

因為我接受唔到佢對感情嗰種拖泥帶水 搞到我成個情夫咁

即係幾點

10點

其實佢係咪真心，定佢自己都唔知自己想點
真係鍾意一個人，會唔會少少野都唔肯捨棄呢，咩都想要又咩都唔肯付出，真係災難來源黎架woo

同男朋友有咩性經驗？

Can I 溝 u？

到妳20歲都係10點？

可能係佢地眼中我都係得10歲

一個濕鳩問答post都可以有10頁

好認真講 我放假就特登入去 就係為左接佢出黎食野 行下街 佢訓左 我可以等佢 佢要發脾氣 我都可以就佢 但係感情唔係玩玩下 依樣係我最接受唔到

我都覺得好神奇，不過可以認識大家，今日真係超好

妳應該獨生女
換個角度諗la，佢地只係緊張妳姐，唯有諗樂觀啲la

點樣證明到你係女

哈哈唔係呀～我有個細佬

正常黎講呢 係會錫哂細佬

呢個我都唔知點答

算係啦

唔好介意佢本身係個唔係幾正氣既人？
算la，呢挺人留唔住架la，放返自己出黎可能都係好事

答啦

所以由細到大 我呀媽都係錫我一個

真係好幸福

覺得自己有咩成就值得20歲出你問我答？

妳細佬係咪從來唔做家務
通常有家姐既都係

算啦 我都無諗佢啦

但我又識做家務喎

一定要成就？我就覺得能夠活到20歲人同可以同大家活係2017，唔係值唔值得嘅問題啦，我覺得可以認識到大家已經係好幸福幸運嘅事啦

哈哈，他有幫手嫁

幾好呀

睇完啲問答覺得樓豬有啲Siri feel

我識好多一係家姐做曬一係細佬
不過通常家姐中招，啲老一輩好興重男輕女

我最近鐘意左個女仔，整係見過2次fd搭fd識既，應該點去馬好

哈哈，太理性？

梗係你啦

重男輕女，爸爸會有呢d想法嘅

有點遠呀。。可以先同你朋友講咗先，你想法。因為你呢種要變成fd先，再可以想

哈哈，多謝

一個20歲在學既女仔，
你覺得咩對你黎講先係最重要？
你覺得錢係咩？
你接受到大你幾多年既男人？

？

乜鳩都開post

pmed

1.價值觀嘅話，應該係自由吧。呢樣係最重要
2.支持生活嘅用品
3.4年

新年快樂呀

點開嫁？

屌，神回
妳有時好siri我都覺

多唔多人讚你靚

無嘢啦，已經唔知講咩

唔多呀

因為有時正面唔係咁好

對唔住呀

幾高？

呢樣野其實我相信好多人都感興趣
咁妳自己覺得呢

157呀

哈哈，無錯，自問自己唔覺靚女，普通樣啦

點睇做雞/援交既女仔？

肥唔肥

有冇試過比人抄牌

又引晒d垃圾厹出黎 樓主好波

幾重？

我覺得少少啦

唔太明白點解要出賣自己身體

試過呀

哈哈，我又覺得大家都係連登嘅朋友仔。。

重呀～秘密

今晚上我到睇電視好無 我屋企好闊落 張床仲好大好舒服

又矮又肥又皺皮？

睇黎妳有班友善既朋友要handled la

黑熊？

樓主男人黎

？？

？唔明白

我又未係咁嘅

可唔可以請我食飯？好窮啊

我家煮好個d得嗎？

係咪sheshe

下？？

5p 想收兵就過主啦

好啦見大家無問題，此post完囉

有冇得外賣黎西環

我中哂 點睇

我愛你

"However, I am not good at refuse other people's request, and that brings me some trouble."
problem my ex used to have , any details?

你電話幾號？

收兵post

勁呀

我無收兵

冇內容都傾到14版 le度d人有幾缺女

可以問下他們

聽講你都留左言喎 巴打

各位早晨呀

絲打 你是咪無乜朋友的 ?

唔算係嘅

大家其實有幾唔鍾意我。。

好悶？

悶

加我tg 傾下計囉

我個名可以答曬所有問題

點睇d蟻?

哈哈，我無裝

有好强生命力，羡慕

@alicemoon

你覺得做情人駛唔駛做左朋友了解左先

be fd ok?

當然要啦，愛情唔會突然有，無一定了解，就算對嘅人都會有可能錯過。
都會有一d人覺得自己同人做咗朋友後無法成情人，通常都係對自己唔了解嘅人嘅睇法

可以呀

留名
利申：20歲絲打

好怕FRIENDZONE...

住邊區

你好呀

我又咁睇，如果一段愛情係屬於自己，就算點錯過，都會返來找自己，如果唔係，可以成朋友可能會係一件幾幸福嘅事

元朗

我都好想睇得咁開
但我自己已經投放左唔少感情落去

咁啱嘅，天水圍

真絲？

加油呀，如果你相信自己嘅選擇

哈哈，都好近呀

對

原來大家都幾討厭我

Hi

hi

Bye

post 張相證明下自己係絲先啦 唔使有樣架wo

其實我唔識。。

有無爸打教下呢位絲打點post相呀

有私家車坐係咪一定坐 司機隔離影相放上ig

喂 收皮啦好嗎?
又想係度圍喂威收兵仔 班友又唔醒ff係靚女 點知肥西係度刷存在感

你誤會左啦
樓主咪引晒班加咩tg傾計既厹出黎囉

樓主正臭閪 屌你老母 你老豆比狗屌

點解要坐

放心2017年你一樣大把交收

未見到我就可以講我肥幾有趣呀你
我講過我唔會收兵
我單純想認識下大家
你覺得我係咁討厭大可以離開，我先同你道歉，浪費咗咁多時間打35個字

你咁討厭我大可以離開，有必要咁講？

有必要咁講？

螞蟻怪物 新年快樂！

絲打我好鐘意你
利申：絲

多謝呀

咁撚樣都有得開post

純文字討論？

對唔住

絲打住邊區

讀緊邊個hd

間

ive

絲打邊間

做朋友仔OK?

再講唔係咁好

連登就係俾你呢啲垃圾post搞到低質
有冇後悔感？

工商管理

就考試week 都咁得閒走黎玩你問我答

哈哈。。被你發現。。

成班狗公前世未同過女傾計咩？咁撚多仔撩一條女

Ive 仔係呢到華麗留名
聽日考第一科

我後日呀

介意男友做咩工種？

而家嘅我係學生，反而唔係好在意男友咩工作

如果大多4年，24呢

都可以呀

女撩女傾計得啦掛，樓主

我Thei

你青x ive？

勁呀，加油呀，考試！
你有做mock卷未？

如果你有多一張船飛 你會唔會帶我走？
如果第二次世界大戰德國冇入侵俄國會點？
如果俾斯麥做多廿年對德意志有咩影響？
下期六合彩幾多號？

關我撚事屌你老母

哈哈，你問題都幾得意
如果有，我會帶你走
俄國文化應該無咁多元化，發展應該會再慢d
呢個唔太識答
我無咁勁知道呀

做咩事？

全盛時期 講幾多次哈哈

考完啦，我個科新開，無mock卷做

全盛時期？哈哈，我怕羞？。

咁有專心上堂？

學渣表示專心有咩用

再黎
到底人生的意義是甚麼？
人類有冇自我？
哲學可以解決科學解決唔到既事 同唔同意？
如何證明人類歷史係確實存在？

小有小有

我都明唉

可唔可以陪我睇戲？

睇咩戲

樓主鐘意Ive canteen個撈麵定熱狗多d

Ive can難食過屎
食過一次沙大唔敢再試

青大早餐好正

平時返學食咩多

原來係哲學問題
人生嘅意義係為 咗找自己生存嘅意願
人類當然有自我，例如自我滿足
同意，哲學係建立人本來最基本嘅嘢
留意現存嘅所有嘢

其實柴大個咖哩唔錯

哈哈，你想睇咩戲呀

撈面

小有女仔唔介意男友工作

體貼啲，同主動少少啦，最緊要係唔好俾佢dead air

哈哈，我12月星期五先食完，都唔太差

我都唔介意，涯咪一齊涯囉

我反而未試

面包，係屋企食

你係觀塘 BA.? 咁多間ive得kt有撈麵 好似係
利伸：無心起底。純粹想問下有冇難食左

哈哈，無問題呀

因為我喜歡嘅係他個人

無錯呀，重要嘅係你要知道自己想要嘅係咩

哈哈唔係呀，不過有機會食過

諗下點解分手前有咩徵兆，自我檢討咗先

你係巴打扮既 冇絲打會咁講囉

如果保安，倉個d呢

屌我絲嚟架 成日都同我條仔咁講

睇黎你接受能力幾高
我食完一次lunch就想喊

Engin呢

唔明有咩問題，因為都係一份工作，值得我哋去尊重

同我食餐飯好無

屌得你一個有西既會有20歲咩
呀豬呀狗狗屎垃圾都開個你問我答
收兵返5p啦屌

你變咗兵咋

叫寶珊？

咁又好似...啊

eng傳銷公司定n展

涯咪涯囉，平淡生活有咩唔好？我而家都只係一個學生，見到身邊啲朋友成日有得周圍去，咁又點？人有，唔一定我要有。再者，香港有好多地方未去過，有好多靚景，平平淡淡幾幸福。出去玩又要plan行程又貴，去轉長洲，講一句，即刻行得。何樂而不為？

N展啦梗係

無撚聊

點解d女人出街咁鐘意大家q埋手或者手拖手?

10...20...30...40..都可能係咁

佢似係變心，可能咁啱遇到個佢覺得更適合佢嘅人？

皇家佬黎 只可以等跳point

含過幾多條j

同埋人工低又點？租屋住囉。無咩所謂。

首先第一句我俾唔到咩意見
我明白有好多嘢唔會係三言兩語就可以講
你係一個好專一嘅人，我唔清楚對方係點也唔會講
我覺得你現在要做嘅係放下，你要知道愛情一定會有離合，唔一定會係咁簡單三言兩語就可以講得到，你放下係肯定嘅想法或者會知道你想要咩。我相信你會找到對嘅人

我覺得我現在唔會睇他職業，只要對方幸福

知道你係個好好嘅女仔呀

哈哈，我食薯條 個d

無錯

咁都有咁多頁

我都係工程撚
bs維修撚
讀緊BSE pt hd

我覺得無嘅係無特徵，聽我講先放下先

d女喜歡搵紀律部隊

唔好睇小lihkg啲狗乸同狗公

唔會，我唔睇樣。要樣嚟有撚用？我要嘅係人品，同埋可以陪我過一世嘅人。

開呢啲垃鳩圾 post 有乜撚野意義 ?

我知道咁想好唔成熟但係我覺得如果我只係想對方人工有幾多，他可以俾自己幾多，對我對他真係好咩，我自己未來都會工作，我都唔會希望對方咁樣睇自己，同自己喜歡嘅人一齊加油唔好咩

我d fd做曬警察，海關

Agger

24 part time year1
好撚難d野
有得揀 揀反ba算

BS好慘 政府班BS要跑樓梯

不要再說了

我做住工程考紀律部隊咋

收兵

我唔明紀律部隊型係邊，要我同個黑警過世，不了

其實唔係係女仔都收兵嘅

利申：人哋同我表白我會拒絕，如果唔鍾意嘅話

係我眼中我開post係希望可同大家講嘢

工程人工好過員佐級啦
你考IO又唔同既

我覺得工程師唔錯呀

大家傾下計咪算囉

其實有咩值得問？

多謝你

無錯呀，咁樣同大家講嘢，我真係好幸福

問唔到講下嘢都可以呀

螞蟻上樹

唔係囉。

除左黑警呢？

冇收兵就收撚皮啦 唔撚該

點解螞蟻係怪物？

點解要咁嬲？

可能係覺得佢地好强

Btw，我印曬啲額數，無得再印野，點算好

留個電話，約返日攞個閪嚟奶下

我要個大隻佬嚟做咩？搬搬抬抬我都識啦，整燈膽我ok，保護嘅話，坦白講我保護到我自己，所以普普通通正正常常咁人一個咪算囉。過世姐，唔係要揀保鏢。

可能要出去印啦，點解咁快用完，我重有一段距離

唔會

我條仔用曬我啲紙。

無錯，找到對嘅人幸福咁相處，已經係世界上最幸福嘅事

哈哈，都估到啦，睇下有無熟人幫下手囉

無，下個學期用佢嗰啲，千幾張，任我印

絲打你都幾得閒，遂個遂個覆
讀咩學院既hd?
又係放到16號?

其實好多人charter 唔到
不過搵兩皮三皮都唔難既

Thei都係16

鐘意睇咩戲

一睇樓主既回覆就知係5p

thei上次跳樓單野你點睇，係咪個個都比呀sir逼到好大壓力

唔知，唔同學系唔敢講

返工返學人人都有壓力
點抗壓就個人問題

哈哈，做得好

唔係呀4號考試啦

你的名字

其實一直都好想問5p到底係咩

3男2女，論壇嚟，mk集中地

我覺得件事完咗唔好提啦，只係想講大家壓力好大，有咩事就要講呀

未見過

想識朋友就喺連登鳩開你問我答
當連登係乜

壓力大，去下行山，都好正。個人鍾意打保齡唱k，壓力就咁無咗。

你可以上網搵下嘅。

好似好唔錯

講真間間都話壓力大 科大又話跳蘑菇 I大又話比prof針對

好啦. . 平時有咩興趣呀絲打？

我有陣時放完會去食下韓燒。放鬆下咪算囉。

聽歌，睇戲，睇劇，睇書

好羡慕 韓燒

唉…見到自己成績差到一個點。。已經

平平地食放顯，有陣時會去燒下野食咁，望住個海，啲風吹埋嚟好正咁。

點睇GOT得返一季？
睇歌聽咩genre？
覺得Cucumber好戲定bread pitt好戲？
如果要你高度推薦一本書比人 你推介邊本？

家陣係人都開得你問我答post

我都係，但俾太多壓力自己咪盞咩都唔想做，所以放鬆下都好

我住個到見唔海 有時候我都會去睇

我都會，係海邊玩下吹水都好正

話說I大係唔係好遲先放GPA?

就係咁先煩，成個聖誕無覺好瞓

sorry 呀，我唔太知GOT係咩
我聽歌大部分都聽，最近聽hush，告白氣球，愛需要勇氣
cucumber
人間失格

告白氣球

我都有放鬆，而家要努力少少囉

聽班人講去到第二個sem中間先有GPA係唔係真？
我依家都係I大讀緊pt第一個sem 完全唔知點計分

點解唔跟八大拉curve drop lang又煩到喊
Drop SDD又500一科...

算係呀，真係要等

係咪啲人要補考咋

辛苦啦

學渣好慘架

Hush正啊 我係因為第三人稱入坑
GOT =game of thrones

人間失格咁灰點解推薦佢呢

超好聽

真係唔知
我只係知我入學已經同lang dept班人嘈
上左兩堂先drop到 佢話我以前冇讀同一個course冇得走
我又唔係I大出黎點撞 入返八大我lang可以waive 15 cred係呢度又唔得咩...
煩到我決定唔drop SDD鳩坐算

我覺得周董呢幾首回左塘
比起以前種感覺唔同哂

慘

超正

年都過埋 試都未考
你話有冇教好訓啦

聽人講SDD唔會肥 只要有做就得 我想證實真唔真

諗起我考試個排，溫到一兩點，第二朝五點起身返學校溫

睇黎溝通上有誤會
我既意思係佢舊歌好過近排既歌

有無人追你點解唔考慮下
拍過幾次拖?
樓豬身邊有無好純既女仔，定全部都係ptgf
聽講d女人好古惑

就係話佢以前啲歌正

原來係我會錯意

係 不過唔好上網抄襲
plagiarism 俾人捉到要restudy

Almost the same here 😂.

2016 覺得有咩電影值得一提？

書我就睇得好雜. 自傳. 文學. 等比較多😂

屌你老母真係當lihkg係chatroom咁
我係你老母真係打你兩巴都嫌少

I大既paper其實係唔係自己寫唔多搵source都得？

好少睇卡通. 動漫.-日本野

1.係
2.佢會計
3.加油呀4.點解要drop呀

我要返工DROP得一科就多D時間嘛
同埋PT SDD既時間多數係夜晚

我仲以為可以就咁寫

超好聽，好幸福
我又去睇下
人間失格有一d本身自己相似嘅地方，都有學習嘅地方，睇完後就覺得自己要再變化

。。。你要夠出席率呀，有一科唔好太hea

無呀我又唔係最好
我身邊有好多好純嘅女仔嫁
唔係嘅

其實我都係最近先有睇戲嘅習慣，我都係睇咗你的名字
我覺得你好勁呀睇咗咁多唔同類型

咁嬲，對唔住

fluid真係幾煩
尤其係D式

我個科為例，老師會自己出題

睇完人間失格再去睇下地下室手記
真係寧舍有風味

咁睇落好似好辛苦咁，加油呀

加油呀

邊一科 等我唔好中伏 其實我唔肥就得

佢地D題目唔係難 而係你估唔到佢會咁出

純嘅女仔實有嘅，差在你遇唔遇到

無錯，我家有本斜陽。都係他寫

靚唔靚女

哈哈，我覺得唔同女仔都有她最純嘅地方
肯做運動已經好好啦，真係好羡慕

俾我食左你好唔好?

勁，學渣望塵莫及

全球化好似。個科要做report，我miss會幾好人講我知我錯咩，都叫做有得改，我聽她講其他學校只會講分，算係炒咗就炒咗

又唔係嘅，因為好幾科都係佢地教，有對好幾個sem，所以都會知嘅

恭喜你，都係收返先，老師會幫手嘅

我紅巴 讀緊細電
以前讀科野九唔搭八重頭學起

收皮啦 負皮先
成班5p仔5p女飲到搵食
Reported

無錯，一定會遇到

測完都無咁嘅分數啊

點答你，係我角度唔靚

點睇怕羞被動既男仔

Mid term得71.5
另一個lab應該有8字頭

工商管理個類啦，我唔太鍾意背嘢？？

我成日覺得I大比分個機制真係殺人可以唔比理由...

唔好

Thei連份卷考成點你都唔會知

到時候show下圖，我幾鍾意風景相

我有份唔過3%
以前胖turnitin都未試過超過20% 點解會到40

真學店

呢層只可以講尼個fd太强

幾得意呀

無錯，真係要有好老師

個test可以佔得5%，個project佔分仲多

我前度就係被動怕羞，點知係個恐怖情人

其實我未入I大唔知有樣野叫YC

乜認真都係一個優點？
我就係太認真悶親人

屌眼訓成日打錯

但係test肥又會成科肥？

加緊啦

真係好難觸摸I大既準則
點解同其他差咁遠

我想乞句生日快樂

認真，係好難得嘅事，我曾經遇到一個人，係一個自己唔係太熟嘅地方找路，佢好努力 ，我明明講可以唔洗找，佢都好認真想清楚，雖然最後都係找唔到，但我真心覺得認真真係好好

生日快樂

眼瞓去瞓啦

咁project 重要d唔會嘅

考試啊 pt都係要考試架
不過死去溫書就真既

生日快樂，希望你心想事成呀

想識你
點聯絡你

加油呀，食下嘢啦

tg

胃酸倒流 臨訓前四個鐘唔食得野

我都有呢個情況，食胃藥啦

無事？

食咁多唔好嫁

成日食

覺得自己身體上邊到最靚同最柒

胃酸倒流其實都食長藥架啦
Nexium 20mg我仲有3盒

我都想冇事 遲下照胃鏡

我食胃的素

gay confirmed

又唔可以講柒嘅，我會覺得自己眼太細同近視
靚呀，頭髮

個胃會支持唔住嫁

有用嗎？

我慢慢減緊自己藥

算啦，個胃太差

黑長直？平陰定斜陰？

有

我家中有兩個覺得胃藥無咩嘢，個胃受唔得刺激

唉

哈哈，黑長直呀，我係斜陰呀

腸胃差真係都市人通病

遲下先算啦 不過我依家覺得一日兩粒nexium都太多
食少一粒如果好d都唔轉藥

我都係呀

戴眼鏡定戴con?

瞓先囉，大家晚安啦

副廠85蚊14粒 減到藥85蚊就頂兩個星期
一轉工就病真係

兩樣都有

Good night

早抖

今年幾多歲

問完又唔答你開po做乜

女仔眼細會影響晒成個樣

屌你 20歲絲有乜撚嘢好開post

20

早晨呀

早

食咗嘢未呀？

瞓得好嗎

好少少啦

要多點休息，小心身體呀

休息咗好幾日

但係你好似都係好累

係，唔知點解

會唔會係假期症候群？

可能係，唔多想返工

返工嘅話，我會仲攰，但無計要賺零用錢

樓主係咁發放正能量

當然啦…大家只要係唔開心，累，我都會俾正能量 因為大家都係連登嘅朋友仔

為零用錢努力呀

緊係啦，我唔會靠條仔養我嘅，如果唔係佢好辛苦

羡慕你。加油呀呢個方向唔錯，你男朋友仔好幸福

加上無可能下下問阿媽攞，所以都係自己辛苦啲出去打份兼職算。

無錯呀…如果我有得返兼職就好啦

搵下囉，我份兼職要出到尖沙嘴先搵到

身材如何幾高？樣子？

咁到幾遠下

哈哈，用文字講，就係唔靚
唔高157

曰日坐成個鐘車

還可以啦，份工做到好攰就真嘅

小心身體呀

好難，因為放工之後都要成點幾先返到屋企

咁就要早點休息，唔好返咁多。

都係返個三四日姐

咁就好啦

日日返十幾個鐘

摺埋得唔得？

我摺唔埋嫁

又要跑餐又要企

跑餐？

上菜

個個女仔都話自己唔靚架啦，157如果比較好都好正 btw幾重

勁咩
好辛苦架

54

係我眼中係好勁嘅事

er.....45-48is perfect

我162.5都49

哈哈，，我都知道自己肥。。

點先同到女仔傾計

你可以同熟嘅女仔打招呼先再睇她手上有咩開話題

點解咁多負皮

可能我太討厭

其實都係啱啱好，太瘦反而唔好睇

我最近都無做運動啦

跑下步啦去

知道，10後

樓主有冇tg

連熟既女仔都冇

有呀

咁就去認識下啦

係咩呀？add你ok？

@Alicemoon

唔係好明

你知道過去 並唔可以返回，就算自己有幾希望，未來嘅你都拉着自己行，如果去最後，剩下只有未來嘅來臨和過去嘅回憶。放下過去 啦…相信自己嘅未來得到更美好，我相信你已經得到一d好難得嘅嘢，向前行啦

好撚嬲

做咩

做乜自爆

自爆？

人地問你ig就講人知
Btw我無check唔知係咪fake

仆佢個街隻肥絲大隻，見撚到我鬧佢，佢係到玩報復唱衰我真係好撚on99同小氣囉

唔係ig呀

冷靜 ，你唔on9同小氣，唔好咁嬲

其實係咩功能來？

點先可以同女神打開話題而不被藍剔

其實要嘅係你同她有幾認識

？無事？

無，反正有追post個啲就知佢唱衰緊我

絲打，你EQ唔錯

諗住將來做咩工？

咁唔好理他。。

多謝，我想做慈善機構呀

無理啦

慈善機構要拋頭露面放低樽鹽求人捐款，唔易做

無錯，但我希望可以幫人，加油過程中個種滿足感真係唔錯

有冇目標想做邊間？如保良局，無國界醫生，奧比斯.....

目前想去紅十字 因為比較熟悉

Pm左

？
pm係咩功能

樓主新會員？

有朋友係紅十字做？員工係咪定時要捐血？

唔怪得好似咩都唔識咁

唔係，只是有係個到做義工。後面唔知

哈哈，對唔住

唔緊要，慢慢習慣下啦

係，多謝你

關我撚事

對唔

住

bse
你year幾？

2

邊間ive
我ty
讀tn

哈哈kc

喂BS至少有site跑喎
睇住細電既巴打好喎

NGO sucks

勁呀，有人知道NGO

唔太明？

以前我minor social sciences

明白的人總會明白

從你開post到依架收左幾多pm?

5

呢邊有pm咩
我依家先知

我無係呢到收到pm呀

做咩鬼我個sosad變成hehe icon架

我都想知

咪郁企定定

體重 50kg + ?

屌你老味陳寶珊扮撚晒野

企定定？

無法啦。。

點解要咁，我唔係叫陳寶珊

對個女仔有興趣，之前平安夜同佢出過街但係佢wtsapp又會藍tick我 但佢隔兩三日又會搵我，姐係點

我以為係系統問題

釣緊魚 等你chok住chok住 放手咪理佢啦

同佢嗰日出完街，覺得佢態度係熱情咗嘅wtsapp, 但熱咗幾日又開始blue tick(唔知關唔關我嗰張千字文聖誕卡事)
宜家我都唔會點主動搵佢

唔好咁chr

你寫咗d咩。。

...已經唔chur
識咗佢幾個月先第一次同佢出街
仲要係佢話想出，我咁啱揀平安夜嗰日

千字文...第一次出手就千字文真係好嚇人既

普通嘢嚟姐 主要係寫點識佢呀，覺得佢有咩特別咁囉，一係pm俾你哋睇

本身唔諗住千字文，但係屈咗喺心裡面好多嘢想講，忍唔住

遮遮名先pm你哋

嗯…好呀

原來連登宜家未有pm😂

俾你睇過嘅fd，見到唔好相認

男人寫野咁多emoji又口語
寫卡就認真少少寫返好少少啦
申利 冇女

本身唔會咁多 但寫俾女好似要多啲 好似係

睇完啦，係我角度可以寫咁多睇落好似超鍾意人嘅感覺。。
第二，如果對方唔係同你超熟。。真心會嚇親
你真係好有心機，我真心覺得自己嘅聖誕卡有d hea

係咩我唔知啊
不過我覺得要睇返對象係咩人既

我已經寫得好隱晦 同佢有一排真係幾熟，咩都會講，唔知幾時開始覺得佢對我冷咗

其實我都唔知，我只係知我唔想錯過佢，話哂佢係我上咗大學第一個有feel嘅女仔

强烈建議 唔好再咁啦。。雖然我知你鍾意，唔好咁心急呀

已經對佢無咗之前種唔搵我/藍tick我嗰種失落感 宜家唔會點主動搵佢

31號晚佢問我會唔會出街，我話唔會
但佢嗰晚明明就同佢啲中同出街
女人好難觸摸

明示都明示過 你只有等feedback啦

幾時做我女朋友？

be fd ? pmpmpm

但有啲野你唔放低佢，就會遇唔到一個更好嘅將來。

工程佬囉

唔會，可能我初戀，第三任都係仆街啦，真係唔會想記得

我都係sem 1 預兩科A一科C呢d位

Btw你地bs唔係搞law個邊咩？
比如話狗臂架點吊 可以向外做幾多公分 可以掛幾重既野
或者一座大廈多過幾多層做上升總線點樣分線 要做獨立既電線位又點做 過幾多v用幾多mm^2既線

我成日覺得你地搞呢d

我討厭數學

已經唔知可以點識

岩呀真係唔好急
過來人

然後條梯口螺絲唔岩規格fing左個人出黎
事後查到有人將口M8當係有剪力既螺絲用

已經好唔急😂 都同佢識咗就五個月

原來呢度咁多n展嘅巴打😂
利申 大電jj

俾你telegram 我

好辛苦唔溫

有呀@alicemoon

無錯點解嘅

對方係點你知嫁

好複雜

慢慢來

咩工作。。

因為n展仔先上連登
我睇佢唔透，佢忽冷忽熱
我知佢係好女仔嚟，乖乖女，12點前要返到屋企啲fd嚟，應該唔會收兵掛

宜家仲要考試咩
都一月喇啵

一月考

哈哈希望

哈哈 加油

咁嘅post都有39頁

好神奇

點解會見到39

雖然我咁做好差，但我都要做
比卡超 見字回我
我擔心你

其實唔知咩事

真係要瞓啦

比肥絲狙擊佢

如果我得閒食哂d rule book更癲

等考啦屌

考完啦

考完 應該有六成以上

你就好啦，我應該又炒

冇咁易炒既 exam仲易過mid term

Sem 1冇野做

我都覺

so9 高登咁耐未用過pm系統 唔知道無

Sem 2 d科都好頹

係呢

過3爆4不是夢

比卡超？

有冇住hall? 有的話，係咪好好玩？

無呀

我真係恭喜你啊

我得四科仲要drop左科梗輕鬆啦

返緊ft

肥絲大隻條友狙緊佢 避緊風頭掛

其實睇你本身科個分

5p post咁

你ig係咩

點解扮女人

ig唔啦

我無扮，我的確係女